{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000186907&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "비레디 블루 수분 선크림 50ml 기획세트 (+20ml 증정)"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品であるビレディでは、50ml容量のサンケア製品を販売しています。 この製品は開封前36ヶ月、開封後12ヶ月以内に使用してください。 使い方は簡単です。 製品をパフに適量取り、顔に薄くのばして軽くたたいて仕上げます。 このサンケア製品は、さまざまな構成成分で構成されています。 これらの成分はすべて安全に使用される成分です。 私どもの製品に含まれる成分は精製水、ブチレングライコール、ホモサレート、エチルヘキシルサリチル酸塩、変性アルコール、ビス-エチルヘキシルオキシフェノールメトキシフェニルトリアジンなどがあります。 その他にも様々な成分が含まれています。 このサンケア製品は、肌に適用して使用すれば安全に使用できます。 サンケア製品の構成成分であるジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイトとシリカは、肌になめらかな印象を与えることができます。 サンケア製品には香料が含まれており、ステアリックアシッド、ジソジウムイーディーティーエー、ソルビタンアイソステアレートなどの成分も含まれています。 このサンケア製品にはチタンジオキサイド、マイカー、ジンコキサイドなどの物質が含まれており、肌を守る効果も期待できます。 また、サンケア製品にはマグネシウムクロライド、ハイアルロニックアシッド、ナトリウムアセチルレーテッドハイアルロネートなどの成分が含まれており、肌をしっとりと保つことができます。 サンケア製品はあなたの肌を長く健康に守ってくれます。 製品を使えば、簡単に日焼け止めを使って肌を保護できると思います。 サンケア製品であるビレディのサンブロック製品を通じて肌を保護し、日差しから安全に見守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品の容量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品は50mlの容量です。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品は開封前にいつまで使用できますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品は開封前に36ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品は開封後にいつまで使用できますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品は開封後に12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品の使い方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品をパフに適量取り、顔に薄くのばして軽くたたいて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品に含まれる成分は安全ですか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品に含まれる成分はすべて安全に使用される成分です。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品に含まれる主な成分は何ですか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品に含まれる主な成分は精製水、ブチレングライコール、ホモサレート、エチルヘキシルサリチル酸塩、変性アルコール、ビス-エチルヘキシルオキシフェノールメトキシフェニルトリアジンなどです。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品に含まれる成分のうち、肌になめらかな印象を与えるものはありますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品に含まれる成分のうち、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイトとシリカは肌になめらかな印象を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品にはどのような香料が含まれていますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品には香料が含まれており、ステアリックアシッド、ジソジウムイーディーティーエー、ソルビタンアイソステアレートなどの成分も含まれています。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品にはどのような物質が含まれており、肌を守る効果が期待できますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品にはチタンジオキサイド、マイカー、ジンコキサイドなどの物質が含まれており、肌を守る効果が期待できます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品にはどのような成分が含まれており、肌をしっとりと保つことができますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品にはマグネシウムクロライド、ハイアルロニックアシッド、ナトリウムアセチルレーテッドハイアルロネートなどの成分が含まれており、肌をしっとりと保つことができます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品は肌をどのように保護してくれますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品は肌を長く健康に守ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品を使えばどのような効果がありますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品を使えば簡単に日焼け止めを使って肌を保護できます。"
        },
        {
            "question": "ビレディのサンケア製品はどのように肌を見守ってくれますか？",
            "answer": "ビレディのサンケア製品であるビレディのサンブロック製品を通じて肌を保護し、日差しから安全に見守ってくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 797
    }
}